同個臭雞拍拖俾人呃晒錢，你問我答

當初只係玩吓
愈玩愈認真
人財兩失
啱啱發現佢真係呃我
好睇唔開
好後悔

咩事？

俾隻聲稱從良雞昆咗

有無留出先

點呃

咩留出

叫咩名

勁大勁多大話昆錢

我同ching嘅情況都幾似
依排我都有隻臭雞埋身，dry左好耐想同佢玩下

點解你會信?

點識?

Detail plz

我依刻唔開心到爆
又嬲

感情衝動

好長唔識講呀

圖?

閃卡？

手都未必拖過啦

相！

唔係爆料post

條女呢幾日本來主動約我，點知到左嗰日又話臨時唔得。wts 又忽冷忽熱，feel 到佢開始想玩嘢

想知無左幾多

留種中出

唔講仲以為冇左幾球

點識？
Btw圖呢？